真心唔明點解呢個許靖韻用第二個身份唱歌

好地地係自己個ig post有樣既片咪得囉
點解要懶神秘 用"小背心"呢個名post 翻唱作品
然後又話自己終於有自己既作品？
<琢磨>唔係自己作品？
好撚嘔心
証據(自己找不同）

扮平民 收皮啦好明顯英皇比錢先有演唱會搞到

依家第一次聽小背心呢個名

咁許靖韻有冇聽過先

冇

幪臉是為了令觀眾可以用心去聽及感受音樂，而不會只著重她的外貌

所以淨係露對波

用心j波

英皇係鳩既

垃圾

佢唱歌好普通
去唱k求其入間房都搵到咁上下唱功既港女

成日chok tone 聽到好厭